而家最希望見到你地和平嘅 就係政府

最好大家繼續坐
都知你地所謂升級不外如是
自己友打自己友
仲洗乜驚你地
繼續諗下點做
之後人地做乜都屌
1m都唔理
2m繼續高姿態
香港人可以keep住幾百萬人遊行？
你睇返呢幾日普通人仲係咪咁熱心就知有無可能
磚 你地話畫面差 咪掟第啲
今日就連衝都要屌
拖落去啦
拖到義士進入司法程序
到時候就真係想救到救唔到